乜哩排多左咁多口德撚

舊登同連登唔係最出名雪中送屎，落井下石架咩

我好亂，我一直都認為，因為果個人未死，怕佢報復，所以先要就住唔好講咁盡。

又開po，要開幾撚個先夠呀